台北淡水租電單車一問

依家仲有冇唔使牌租電單車嗰啲

19歲仔想試吓

咁多人你要玩去墾丁玩算啦

酒店7日都係台北附近

Push

Pushhhh

係台北就算啦你，咪撚害人。

上兩星期去仲有得租 不過少左好多人租 多數都踩單車 btw 真係好危險 唔好害當地司機

唔好害人啦